一陣午餐喺葵芳食，有無推介

如題
我想食飯

豬筒骨湯飯

係咩位置

陽光啲咖喱牛腩飯

哇正 仲有得打機

Shy Xpress

好肚餓

好撚細間，我入唔到門口

丸京拉麵

草根

草根係屎係垃圾

食手卷

一齊食？

好呀

應該唔係網吧

係網吧，個間陽光有好多波仔

肚餓一推

葵芳有陽光 邊度

萌記牛腩食過咩?
牛腩撈麵+油菜幾好食
好似都係$3-40

一陣影俾你睇

斜對面有間茶記 有時午餐有辣子雞飯 好好食

以前讀書成日去葵芳食飯
間唔中去鄧媽媽/小雨天食水餃
宜家好撚貴
恆景之前有間譚仔 地方算大
但食飯時間勁多學生/OL
宜家仲搬埋

個人覺得鄧媽媽好難食
恆景會去煌極食蛋包飯

鄧媽媽okay啦 學生價30蚊有麵又多餸又有野飲
宜家加到成50蚊已經無再去食
葵廣入面間新釗記都幾好食
不過有少少貴

唔係有間茶記叫陽光咩
七仔隔離